# 局域网类

## 1. 建立名为（）的局域网

建立一个名为（）的局域网。

![](images/lan-1-1.png)

**示例：**

![](images/lan-1-2.png)

光环板启动后，建立一个名为“mesh1”的局域网。

---

## 2. 加入名为（）的局域网

加入名为（）的局域网。

![](images/lan-2-1.png)

**示例：**

![](images/lan-2-2.png)

光环板启动后，建立并加入一个名为“mesh1”的局域网。

---

## 3. 面向局域网广播消息（）

向局域网广播指定消息。

![](images/lan-3-1.png)

**示例：**

![](images/lan-3-2.png)

光环板启动后，建立并加入一个名为“mesh1”的局域网，并广播消息“message”。

---

## 4. 面向局域网广播消息（）并发送值（）

向局域网广播指定消息并发送指定值。

![](images/lan-4-1.png)

**示例：**

![](images/lan-4-2.png)

光环板启动后，建立并加入一个名为“mesh1”的局域网，之后广播消息“message”并发送值“1”。

---

## 5. 当接收到局域网广播（）

当接收到指定局域网广播时，执行其后程序。

![](images/lan-5-1.png)

**示例：**

![](images/lan-5-2.png)

当光环板接收到局域网广播“message”时，所有LED灯亮起绿色。

---

## 6. 局域网广播（）收到的值

报告收到的指定局域网广播的值。

![](images/lan-6-1.png)

**示例：**

![](images/lan-6-2.png)

当光环板接收到局域网广播“message”时，如果收到的值为1，所有LED灯亮起绿色。

---